都市閒情 斯文女黑絲襪

中間

牙中著咩都咁好睇

牙中成日著呢對鞋

陣腳味一定好濃

條裙太長

著左d咩？

又黑絲 ， 有冇d女冇著

形中上季一集黑絲都冇著過